Will you remember me 就算是不得已

如若愛我 昐你可以給我試一次。。。

青

我就黎痴線了 人生走到絕路

錯了嗎 後悔了嗎

錯了 後悔了

走 我沒有阻止理由

有冇第句

你有見過咩

目過十鳩幾萬次